<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
      <string-array name="animature_names">
    <!-- 000 -->    <item>Bulbasur</item>
    <!-- 001 -->    <item>Ivysaur</item>
    <!-- 002 -->    <item>Venusaur</item>
    <!-- 003 -->    <item>Charmander</item>
    <!-- 004 -->    <item>Charmeleon</item>
    <!-- 005 -->    <item>Charizard</item>
    <!-- 006 -->    <item>Squirtle</item>
    <!-- 007 -->    <item>Wartortle</item>
    <!-- 008 -->    <item>Blastoise</item>
    <!-- 009 -->    <item>Caterpie</item>
    <!-- 010 -->    <item>Metapod</item>
    <!-- 011 -->    <item>Butterfree</item>
    <!-- 012 -->    <item>Weedle</item>
    <!-- 013 -->    <item>Kakuna</item>
    <!-- 014 -->    <item>Beedrill</item>
    <!-- 015 -->    <item>Pidgey</item>
    <!-- 016 -->    <item>Pidgeotto</item>
    <!-- 017 -->    <item>Pidgeot</item>
    <!-- 018 -->    <item>Rattata</item>
    <!-- 019 -->    <item>Raticate</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="animature_descriptions">
    <!-- 000 -->    <item>Después de nacer, crece alimentándose de la semilla de su lomo.</item>
    <!-- 001 -->    <item>Cuando el capullo de su lomo se hincha, desprende un dulce aroma para indicar el florecimiento.</item>
    <!-- 002 -->    <item>Después de un día de lluvia, la flor de su lomo tiene un aroma más potente y atrae a otros Pokémon.</item>
    <!-- 003 -->    <item>La llama de la punta de su cola indica su salud. Si Charmander está sano arderá con más fuerza.</item>
    <!-- 004 -->    <item>En las montañas rocosas donde viven los Charmeleon, sus colas ardientes brillan como estrellas.</item>
    <!-- 005 -->    <item>Se dice que el fuego de Charizard arde con más fuerza si ha vivido duras batallas.</item>
    <!-- 006 -->    <item>Se protege con su caparazón y luego contraataca lanzando agua a presión cuando tiene oportunidad.</item>
    <!-- 007 -->    <item>Se dice que vive 10.000 años. Su peluda cola es un símbolo de longevidad.</item>
    <!-- 008 -->    <item>Los chorros de agua que lanza por los tubos de su caparazón pueden atravesar el acero.</item>
    <!-- 009 -->    <item>Su antena roja desprende un gran hedor para repeler a los enemigos. Crece mudándose repetidamente.</item>
    <!-- 010 -->    <item>Su frágil cuerpo está recubierto de una coraza dura como el acero. Permanece quieto en su desarrollo.</item>
    <!-- 011 -->    <item>Adora el néctar de las flores. Puede localizar hasta las más pequeñas cantidades de polen.</item> 
    <!-- 012 -->    <item>Come el equivalente a su peso en hojas todos los días. Se defiende con el aguijón de su cabeza.</item>
    <!-- 013 -->    <item>Se esconde de sus atacantes entre las ramas de los árboles mientras espera a evolucionar.</item>
    <!-- 014 -->    <item>Atacan volando alrededor del objetivo y usando su aguijón venenoso antes de huir.</item>
    <!-- 015 -->    <item>Es manso y prefiere evitar los problemas. Sin embargo, si le molestan, atacará ferozmente.</item>
    <!-- 016 -->    <item>Sobrevuela su extenso territorio en busca de presas y ataca con sus poderosas garras.</item>
    <!-- 017 -->    <item>Aleteando con toda su fuerza, Pidgeot crea corrientes de aire capaces de doblar grandes árboles.</item>
    <!-- 018 -->    <item>Su capacidad de adaptación le permite vivir en cualquier lugar. Es tremendamente cauteloso.</item>
    <!-- 019 -->    <item>Lima sus colmillos royendo objetos duros. Con ellos puede destruir incluso paredes de hormigón.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="animature_types_names">
    <!-- 000 -->	<item>Normal</item>
    <!-- 001 -->  	<item>Fuego</item>
    <!-- 002 -->	<item>Agua</item>
    <!-- 003 -->	<item>Planta</item>
  	<!-- 004 -->	<item>Eléctrico</item>
	<!-- 005 -->  	<item>Hielo</item>
	<!-- 006 -->	<item>Lucha</item>
	<!-- 007 -->	<item>Veneno</item>
    <!-- 008 -->	<item>Tierra</item>
    <!-- 009 -->	<item>Volador</item>
    <!-- 010 -->	<item>Psíquico</item>
    <!-- 011 -->	<item>Bicho</item>
    <!-- 012 -->	<item>Roca</item>
    <!-- 013 -->	<item>Fantasma</item>
    <!-- 014 -->	<item>Dragón</item>
    <!-- 015 -->	<item>Siniestro</item>
    <!-- 016 -->	<item>Acero</item>
    <!-- 017 -->	<item>Elemental</item>
	</string-array>
	
    <string-array name="animature_cualities_names">
    <!-- 000 -->	<item>Velocidad</item>
    <!-- 001 -->  	<item>Defensa</item>
    <!-- 002 -->	<item>Agilidad</item>
    <!-- 003 -->	<item>Fuerza</item>
  	<!-- 004 -->	<item>Precisión</item>
	</string-array>
	
    <string-array name="status_names">
        <item>Normal</item>
        <item>Paralizado</item>
        <item>Quemado</item>
        <item>Envenenado</item>
        <item>Dormido</item>
        <item>Congelado</item>
    </string-array>
</resources>